沙田愉城區初選個石威廉好鬼……

我見佢上年空降荃灣
然後又未獲提名資格，所以建制派自動當選
今年又去沙田………………

求炒車

唔止謝sir，連er er er sir都……